有冇手足決定唔再睇英超 轉撐西班牙人

英超球證太垃圾 都係睇世界第一聯賽西甲算

同你一樣垃圾

西甲仲垃圾，你不如睇中超

樓主熱狗都覺得球證辣圾

其他人接龍都算，我見到你個名我好心痛

反佢啦咁撚25

好，誓不兩臘

一早開左球迷區，屌你老母爭食

@榮華

大家同胞冇話爭唔爭

連登冇tag功能

我收錢做野的 你斷我米路

有得tag都唔tag佢啦 未死過咩

我放左針響佢個元朗工場

嘩咁佢d臘腸仲食唔食得

咁都接龍

反nben都on99

咪係 喺巴士行醫咁好心都反
仲有免費針灸治療